上年新年個陣同d親戚講邊個今年夠膽送壽桃牌我就打柒邊個

睇下有無人夠膽

克力架罐入面係嘉頓家庭什餅